唸唸下 覺唔覺香港勝在有牛熊輪????

收皮啦 咁都升到我幫你舔屎眼啦

我啲熊仔一定發達 我Lm等陣返黎鞭你老母臭閪屍
以為自己真係神？

仲跌緊 借問聲我鞭唔鞭得
升得少少就造神 我仲賺緊錢
收巿睇下邊個數錢啦

媽咪面只係撞彩
今日就破你燈

請問樓主發左達未